[55湖] LA Lakers 2020-2021球迷討論區｜Mamba Forever (262)

留名

LM

死占狗完美到

佢真係慢

笑左

過左海尖沙咀

學埋mj啲野

廢老cls

咁佢係老野嚟嫁嘛死廢老

串到行去人地個bench

奶 mvp performance

贏到悶，場場讓20分反cup

湖人第三人暫時係夏路定古斯馬

harell真係好熱血場場都有火

湖又想贏波輸盤 估到

靠晒班BENCH

仆街我猢根本專登場場開hard mode黎練波

博收視

Harrell啦 今日屈到

廢老今日做乜咁high

呢啲友仔打壞人拳頭

Harrell都打起埋
加埋AD playoff mode 今年又冠

真 好有拼勁

mk to係得分既一倍

癈老

奶共尖

尾彩尖

上年輸廿分冇得追 今年有

Q3竟然冇炒車

又大三元？

燈撚夠未
湖人垃圾黎

map who he is

James

embed

jovic

喂屌 harell

死猢狗 贏咗宇宙網 先講

harrell傷左

Harrell每場都比人打到訓低幾次

上年個垃圾陣都輕鬆冠

實捉到你

起唔返身 仆街了

古仔你笑乜撚野呀

多謝宇宙大飛

讓咗哈佬

上位喇喂

中面呢啲一陣就冇事

佢2簽返伊巴卡

本來諗住反可愛女人黨既比華利同路威會走

mk快少少學識推fastbreak餵俾AD

多個人打ONE 2

古狗 +21

古靚執雞

古神完美到

古神又carry

板王古

古

古神真係好撚完美

球交波靚到

其實lbj究竟有冇出力

出力刷數據

反古又輸

下
clean block

Jennie好有眼光

幾時贏過

又出MK🙈

AD拎到籃板 過年了

古跑到冇力射三分

補籃姐

古狗癲到。。。

嘩 古

古cls啲進攻板

古狗 三弟

古cls

咁遠轟埋去tip

環保重用。。

又古

。。

推

古死癲佬

古狗屌打

屌今季古真係好舒服

卜 死老豆咁款

古神

行運超人古

今日古狗贏

牙古勁撚到癲

平續咗

以後唔叫古狗了
古神

反古輸撚到仆街

以後邊個話TRADE古狗既唔該快D消失係湖POST

古成個人好似high撚哂咁

見到古成材好安慰

古食左春藥？

今年睇古 睇到好開心
就算個日無3分 都有防守同籃板睇

古戰術成功拉harrell落馬上位

第二次講

古 I love U

入zone

古第三巨

古生性了

YC最新排名:
B>牛>Kuz>Hart>Zu>Nance>Ball>Dlo

有古唔洗補wing了
補翻個底肉柱就夠腳啦

湖人大佬

1. KCP
2. 古
3. AD

古狗份約抵撚到

TreZ同古兩條off board癡線佬

無JC

牙禿 牙古 KCP

TB刀無

古今季真係成長咗

上年屌古屌到佢有防守

古咁樣搶板去到po分分鐘有big time play

爵士有佢先可以冠絕聯盟咋

KCP返去坐監換返牙叔啦

漏咗
放b後面

古真係成材 有啲感動

垃圾

你發乜癲？

當佢洛文咁用

KCP係垃圾

你痴線？

成班夾埋燈死kcp逼害佢

眼花以為古空中跳左兩次

AD又入

占又想刷triple double?

BALL 排甘後 =,=''

古+26

似

Cls

占狗型到

屌你 大大力

即刻鋤球樽

屌你廢老甩beat拍彈地拎死人

占癲到

誰人做愛大大力

死廢老 拎尾彩就識

36歲可以咁撚樣鋤係唔撚係人

36歲跳得咁高cls

敬業樂業

廢老

前三場ad冇出廢老18mode先贏
今日ad出番+古神出力有得輕鬆打

B=dlo >牛> jc = kuz > hart > nance > tb > 雲加 > bonga > zu > ball

癲 生化人 36歲喎

古神off reb再3

古神好撚完美...................

上半場個個哭喪架

搶左廢老個板

巨頭古

cls古

Kuzzzz

cls古個出手信心到

好熟悉嘅名字
Optc post

Kuz

古4000m抵撚到爛

古等都唔洗等 搶完板出圈即射

迷古

搶埋*

rondo (C)

仆街你街波追人

Cls又搶到

THT

反cap

kuz +25
禿 +24

大摩垃圾時間都無得出

倒水了

Kuz份約今年完？？？

續咗喇

開季前續左啦

續左啦

續左三年4000M

古今年打all star?

點搶得贏Harrell Gasol古神

好彩一早續左

咁就好睇

頂gasol都得既 另外兩個就唔洗諗

會唔會季中trade走佢
好似有報導話佢好surprised 俾人踢走輪換

mcxxxxx勁到

@Mckiney

大摩po出 打小球中鋒

marc真係冇用

佢真係唔肯先踢

mckinnie 攞尾彩

古完美替代到大摩 講真

到時就AD 5號，古占34號架啦

易打到

po關鍵時間：ad harrell占古禿

其實係
古神三分同大摩差唔多
今年d防守同籃板更加屌打

harrell 都唔知draw到幾多個foul

off season個個喊哂口咁希望大摩肯續老底

上貴po 古食撚左屎姐 無撚左射波 大摩出黎都係射下波 同頂下啲小球中鋒

宜家Harrell 同古係度仲要打得好 大摩可以唞下啦

冇人估到古神今年咁大進步

講真pelinka個操作接近完美 係爭howard, 應該本身續佢 係遲左覆就去左76人

mk 躝

今年真心好j

比垃圾時間佢出咪仲衰 佢已經有啲不滿

邊到冇用

講真 古不嬲都冇乜射波
只係大摩上季po真係好穩定先上位
一般嚟講要佢打低分真係寧願比gasol打

今日咁多手足燈古狗
下場打塊點算

係
起碼要20+10 啦咁嘅人工..

等睇肥仔打爆marc

佢今季係唔掂

大魔被ibaka屌打

Marc 最唔怕就係肥仔

理性討論，留低佢都係攞嚟打火箭，點知火箭已經解散咗

就黎打籃網
希望見到兩隊full team

打艇唔知有無用

可能斷腳呢

對返細摩

兄弟鬩牆

原來今日三分得兩成

你個仔做湖狗未

平仔今年幾碎
識屌閪未

祝你個仔身體健康

池哥唔敢面對

佢上年PO真係勁㗎
記得佢final有場1X分
打箭又勁準

可能已經屌女多過你

屌牙細摩唔好走呀，有佢打playoff真係輕鬆好多
唔通靠harrell Marc咩

古狗而家做埋大摩做到既野
我係基佬rob就諗計換隻C返黎好過

應該唔會走既 除非有好野換到
操返fit都有用既

真吖，球風夠辣

吹奏左好多場

如果守啞狗
你會揀大摩/古去守？

細家嫂
嗰年喺速龍常規賽都麻麻
季後賽越打越好

舊年朗隊
常規賽打到想trade走佢

唔好睇少老將

無賭撚易打到

第四節佢地會自爆

讀小學溝緊女啦人地

古打小前摩打大前或中

怕唔怕佢衰11比狗拉

去左午睡

多謝哂

祝你橫財就手萬事如意

牙禿真係值得正選

點樣可以解決HARRELL每場食一掙既命運
有咩方法化解下

牙卜 咁少起手嘅

古神真係好好J

咁多人J古子

準備閪

KCP 柒到依家

遲早出事

Anthony Davis admits his Achilles got "sore towards the end" of the game.

睇緊宇宙網
好撚屈
睇吓點爆佢個底

又嚟

講定先 請sl 都有藉口

And I will miss the game against Denver

廢老都請下SL啦打撚死啦

打熊無OT當抖咗

下？續大約打3場OT 36歲唔洗番工咩？

利伸：我愛b 羅

湖人急需一場敗仗

占士真係好堅
36歲仲打到咁 其他後生真係檢討下

white mamba

太監仲要唔投b 羅

唔投牛

Ching做咗成日獨腳戲，唔悶🤢🤢？

有人mon住又忍唔住應我幾fun

冇話mon唔mon你既 , 事實少咗睇湖，入黎追post 當update 下隊波近況是必須的。

唔好咁怨婦啦，比人屌太監都屌咗咁耐啦，屌多幾年廢老退休就冇得屌，忍下啦。

睇勇士仲撚過癮喇

無奶 上年湖乜鳩都唔係

AD又話隻腳開始痛

你真係keep住9唔搭8
又話我獨腳戲又話要覆我
學你班湖區‘老屎忽’話䐡呢到咁多太監今日又無湖波打咁你係想update啲乜？

人地all star投沾，你班迷b真湖又未上水圍爐我咪幫你屌佢太監囉，咁又唔得真敏感

上個post又淨係識話人傻閪又無重點

成日係到扮就高人一等扮唔care又要手㾗真係睇見你都辛苦

1 ： 追post 係習慣，冇話有波打先追，let say update 下 有冇 trade rumours 、 球員傷勢 etc 。

2 ：屌人 all star 投沾個段係facts 定你ff出黎？ 我眼見真係好似冇人屌。 開咗鵝區，都好少再見到有入黎講b Ball 啦

3 ：唔明你講我扮唔care乜？

4 ：迷yc 先係真湖 ，某程度係上implies 閪波時期都仲睇湖係真湖。 你當係死忠咁解啦。

我連埋幫你班老屎忽屌巴打投沾都係得兩個comment 咁你都話做咗成日獨腳戲咁我誤會咗咁樣唔係mon

明明你上個post先好勇躍話我傻閪好嬲架

屌人all star投沾唔係=太監咩？我以為係真湖一貫做法我又誤會咗？

戰多幾round算.
1 : mon post : 你唔好自作多情我MON 實你啦.你睇番上面就見到你個兩個怨婦CM 順序上好接近, implying 好易有印象.

2: //上個post先好勇躍話我傻閪好嬲架// 勇躍係你主觀意見, 我話你//傻閪好嬲架// 係 facts, 但唔明你quote 呢個facts 係想證明d 咩? 證明我mon 實你定點?

3 : 投all star 個段係你ff , 咩真湖一貫做法? 即使有屌都好, 圍爐區屌沾係norms黎.

傻閪好嬲係fact呢句你已經唔洗再扮有point落去啦上個post又唔應，淨係識講咩傻閪，成個小學雞駁唔到講粗口咁

所以我咪屌佢all star投沾囉？因為我唔係老屎忽所以你就出黎話我做怨婦？我係湖區留言跟番你地嘅‘norms’又唔俾？

你依家繼續靜靜地等你班老屎忽上水圍爐quote番我再加行<咁就睇落有番氣勢架啦

１： 屌你傻闣洗咩Point

／／所以我咪屌佢all star投沾囉？因為我唔係老屎忽所以你就出黎話我做怨婦？我係湖區留言跟番你地嘅‘norms’又唔俾？／／

２： ／／跟番你地／／ ？ 真心見唔到有人屌完占會利伸。

３： 等咩老屎忽？ 接龍 ／ 假膠 呢d 都係連登norms。 唔好誤會， 我唔係想spin到屌占係假膠。

４：上到咁谷氣的話， 開個迷沾區好過啦。

屌你傻閪洗咩point真係好似小學雞唔夠人嘈想end topic,其實你真係唔洗再分晒行扮有point

哦 利伸又唔俾其實你地個norms有咩格式要求？可唔可以講清楚啲等啲假湖可以融入你地班‘真湖’老屎忽

又湖區norms又連登norms好似好多reference咁 型

上個post屈完我好嬲又話我谷氣其實你帶到好多歡樂俾我，唔好低估自己

最後幾句
1 :如果想執著字眼 同語境 等問題 : 可以留Telegram , 我可以同你慢慢討論 .
2: whether you like it or not , 湖區屌占真係norms黎, 但我眼見都已經少咗好多人屌. 由其yc 黨都已好少入黎.
3 : ching 分清下 facts 同ff 好. //唔係老屎忽所以你就出黎話我做怨婦// 成句都係妄想比人迫害 . 你用諸心論去傾, 永遠都係各有各說, 談不上討論.
你都可以話我FF 你係怨婦既, 但我係base on 你之前CM 話乜睇唔過眼之類個大段 , "FEEL" 到有字裡行間有怨氣, 再"覺得"你個兩個CM 係怨婦 . 另外, 大約記得你段野 係因為 個怨氣impressive. 又驚你誤會我mon實你

點解要留tg講？你係呢到同我’討論‘我咪呢到回應番你，屌沾係湖區norms係邊個定？你？同班老屎忽？ 但你又話眼見少咗好多人屌，咁仲係唔係norms? 加上我咪就係幫你地屌緊位巴打all star投沾係太監囉，但又俾你唔係mon住我又指責我我感到既傷心又矛盾，究竟跟唔跟個norms好

都睇得出你好識分fact同ff, 話人係傻閪係fact唔洗point都講得出我其實都可以屌你一句傻閪然後end topic，但望住你好似好有戰鬥力咁想扮好有point黎個’理性‘討論就好想繼續笑落去

final round
1 : 冇人利伸 =/= 唔比利伸. (又係你ff 引戰) . 好多 id 熟口熟面, 大約知邊d 係假膠, 幾時係真屌之類.

2: 溶入真湖 呢個舉動 好奇怪. 比你講到係形式主義咁
我睇ok 時代湖大, 先係迷kobe 後迷lakers. 唔係講要睇得耐先算係真湖, 係講緊隊波up and downs 都會追.

無人利伸=/=唔比利伸， 但你又指出呢點去做理據話我利伸奇怪，咁係比定唔比？定係比但奇怪？

下？融入真湖就係因為你地所謂嘅’norms’嘛，入黎留言涉及到沾就一定要屌，唔係屌就變太監，出聲又圍爐扮好笑

咁啲人想係湖區開心傾下波唔想無啦啦變做太監咪想下辦法融入你地呢班‘真湖’囉我都努力緊架，但你又話我怨婦啦，我會繼續努力架

講出黎話睇ok時代大，又話唔代表啲咩，係咪要睇張伯倫大先可以challenge？先可以做真湖？

啱架啦，起身等班’真湖‘上黎圍爐你就贏架啦

戰太耐騎劫post 比風紀屌，由其係講字眼、語境問題引起既issue 。

1: Norms 問題: 呢個norms 唔係邊個人定，係由邊班人定既問題。呢個norms 係式微緊 / shift 緊，亦即係活躍於湖區既會員慢慢轉緊。

2: facts and ff 問題： 你話我 好 //勇踴 // 話你係傻閪。
//我話你係傻閪// 係facts , 我的確有咁樣話你。而唔係指 你=傻閪係facts 。 我要否定既只係勇踴一詞，呢詞係你主觀意見only 。

3: 職業病，平時都係要扮//理性// serve 老世、counterparty

1: 怨婦, 我都係誅心論，combine 你之前大段cm去 justify 你係怨婦。 如前題，誅心論口同鼻咬, 有排戰，意義不大。

2: 真假湖問題：我上面explicitly 講咁 唔係 睇得長唔長問題, 係隊波ups and downs 都撐。呢樣野time will tell 。 湖將來收皮時，多個人撐總好過少過人撐。

所以我咪問係邊個定？你？同班老屎忽？

你上面又有話屌沾係湖區norms，
之後又話見少咗好多人屌，
咁我又問你到底仲係唔係norms?

如果根據你又提出的新意見去自打嘴巴話呢個norms shift緊，咁點解你一開始又話我做緊獨腳戲怨婦俾人屌太監叫我忍下嘅？咁我又要忍邊個？

你上面先講完：屌你傻閪洗咩point , 咁呢個又係咪你嘅ff?

最後啦，睇得出你好俾心機用好多terms去回應試圖增加說服力但內容真係好矛盾期待下次有機會再俾你’戰’多幾round

條友比我撚完嬲到

你覺得矛盾係你將d issue mixed 埋、極端角度諗姐。

Let say shifting =/= shifted 。

我都最後了，同ching 戰咗幾回，發覺大多都係字眼上歧議、語境引起既問題，最後都係各有各說。

你成日都話我覺得乜乜乜， 但發唔發覺你呢啲先叫你去覺得 >我嘅覺得乜乜乜啊

shifting=/=shifted, 咁想問聲shift到咩比例？我仲係咪做緊獨腳戲要忍？

真係都有啲長，我都end了。

其實我只係想講：沾奶共係事實 要屌佢都啱，但佢依家係carry呢隊湖都係事實，如果係呢個post係以波論波就最好，我亦同樣會屌佢奶共，但亦同樣會佩服佢carry隊湖係有實力。

JM9

出現了實係又被你撚咗又被嬲咗啦老屎忽

如果組隊franchise all time team
湖係咪冇得輸
Pg: magic
Sg: Kobe
Sf: foj
Pf: 渣巴
C: 肥奧

對金牛
KERR
JORDON
PIPPEN
RODMAN
LOGNLEY

會贏, 但對人地ALLTIME 未必.,
BOSTON, ROCKET, 76人

過年撚人咁開心?

AD唔打？

打定先：
又俾人開局10-0？

30-5

跪求link

Ad今日出喎

應該都係先讓十分先

有AD

今日呢對係雞塊 又讓咁多會好難追

暫時慢熱

gasol頂唔到jokic
就玩完

廢老怒執一樽

上次都頂唔到

古神守jokic可能仲好過marc

HARRELL都頂唔到
但又唔想用AD頂

算啦冇人頂到 俾佢打多啲iso攰死佢好過

麻鬼煩
用firetv stick睇
次次都要入多次league pass

我猢核武器THT

murray屈到

ad完美球員

MK 話等我嚟

THT真核武

AD狀態返晒黎

我猢教練嬲到
咁樣漏人

湖打防守 唔可以錯

Tht double team又唔叫隊友幫佢補

今日又開盤HARRELL會唔會又食掙

點解highlights 唔播ad西決絕殺金果球

古爺出手了

MK三分

屌 又no defense

暫停冇一場係唔食
場均一掙唔係講笑

MK呢野呃晒
睇波既都呃晒

MK唔上腦 鬼之切入
古爺3D
THT 爆炸力
阿禿 pick and roll
KCP 三分

DIU THT守jokic

THT上腦

又to

廢老 見字練罰球

有冇順link?

大魔又無得打

呢排狀態麻麻

logo shot

占狗又9射long3

你老母又 logo three

鬥logo shot

5矮都唔衝入去

以為會air

古呢排三分有啲struggled

今日開局超掂唔駛讓分
唔知結尾會點

呀叔呢

咪就係輸囉

古b喘撚到

牙古勁到

廢老touch down

金塊有grant果陣隻共占剷都唔敢剷

睇左廿幾年湖人FT都係差嗰隊

禿又出黎拯救隊波

湖應該唔夠網打

廢老啲mid range屈到

網完全冇防守
都係任你攻

古用廿場就超越咗mpj

mpj算唔算破產版kuz

0分3 fouls

都勉強算嘅

ad輕鬆到

ad 隻腳小心呀

AD一企入去就有波到

咪撚飄出面啦

根本一早要多d ad 廢老TWO MAN GAME
唔明點解之前咁少

太殺食
PLAYOFFS先用

可能ad 隻西腳有傷

見到ad打波就覺得牙煙

讓mk 讓得太多
mk iso 得太多

tatum on9 jai

因為要出條垃圾mk

kcp 呢排真係廢到

出禿仆占古AD防守勁好多，AD都易打d

條垃圾季中trade 走佢啦...換扑頓返黎

正想講入就叫到老鏈咁大聲

又倒水

牙禿同廢老

屌你老母呀MK

打finals就會勁返
持續勁到開季頭幾場 之後廢返

kcp唉

LBJ一換走又冇晒組織

Mark gasol 落場究竟為乜

mk 屎到

一出mk Marc...

見到KCP就火滾

出tht 啦

KCP坐監未

細加果隻廢.............

AD 同 Gasol 真係好唔夾, AD 同 MK 又唔夾

又出lbj 笑死

比KCP抖番兩三場睇下有冇好D

話奶唔重要果D去左邊？

DLLM KCP

Kcp賣得

AD又可以收工

Ad隻腳落地成個女人咁 次次都夾埋對腳落

無古神倒晒水

玻璃到

AD傷Achilles??

你坐返兩個月算啦

AD

咁都收工.....好似無乜碰撞

玩完

咁先最大件事

玻璃AD又傷
我皇個mvp冇了

不嬲都發緊炎

D 3分真係

唉

比佢抖到PLAYOFFS先出啦
咁傷住打冇意思

無咩碰撞咁傷先大鑊

AD真係抖多排先再出啦 唔係傷亞基里斯嘅話真係大0樂

又唔出古讓賽？

仲出黎做咩

無啦 拉開左

打到佢傷之後變LA Cavaliers

今季玩完

每一回合都有罰球

上場打完都唔舒服
本身話今場唔出

唔知最後做乜出

一場大炒了

大摩冇場上唔係冇原因

玻璃人出乜鳩啊，抖夠先啦
就算第8入po都冇分別咖啦

金塊今年好成熟 唔易打

算啦我皇都抖下啦
36歲仲搶mvp jm9

要打劫個底返嚟

trade ad 啦

Bring Us Drummond

鼓佬

算啦輸一場半場冇乜所謂

又黎日常半場落後 全場反cup

其實mk加Harrell 或者kcp
個錢係夠
問題係人地肯唔肯
同埋又要補個pg

今場反正都輸不如收埋廢老算啦

咁點刷mvp

唔好成日諗埋啲不切實際嘅嘢啦

可能騎buy out呢，不過網又會搶

上季金塊咁齊陣+murray係bubbles咁hot都贏到
季後賽唔難對付

肥仔啲手感真係好勁

36歲仲要玩呢d入樽

點打，第二節人地射左19個罰球

Drummond 成20幾M
再加咁勁 同最後一年約 實trade到好野
正常人唔會buy out掛

損耗元氣

應該無斷既
休返1個月先啦

騎傻撚咗先會buy out

希望ad冇事 最多唔笑你回塘

Harrell d防守差到

希望ad冇乜事

rondo back to lakers

個時大25都係傷呢個位，都抖左年幾

如果係嘅就好呀
今年冇左lbj完全唔識run咁隊波

RIP AD

細家 廢到咁 真係估唔到
快d簽返個啦屌

無咩邊個斷左可以自己行到
應該無斷既

睇個款似season ending injury

Klay

隔離艇冇哂KAWHI同PG都打爆騎

Kd都行到

Kobe

KD搵左兩個扶住行

一唔出大家又嘈佢拎SL

都唔係大摩喇
成隊得LBJ 古 Harell有態

唉屌 AD

有冇link

Mk呢件垃圾真係要trade

斷左行唔到喇
不過拉傷或者有少少損傷都大鑊

古3

屌你老母mk

古顏mpj

唔好傷呀AD

得古禿正常

Ad acl?

CLS

馬勁到

今季冇喇

認真打下算
唔好搏命追啦

古將自己個模版扣到瞓咗喺地

講咗無事，但今晚唔會再出

古今季真係反唔到

都話左唔打明星賽架啦

屌啦星

我今季都真係幾撚威猛

古狗

古+1隊波輸11分

比你都唔出啦輸咁蛋多

古古

古今年真係值過千萬
AD少左出佢可以再多D機會

tht又and one

其實抵 其他隊可能要2千萬

其實換mk 返黎係想佢定位做啲咩
第三得分點又做唔到
組織又冇
定位射又冇

比人大炒

符碌

想佢做RR9個位
然而...

正常
冇埋個支點

俾人玩埋聯防 收工

mk條垃圾下下漏人，打都打到無癮啦

兩隊都hea 打

占狗係咪全方位被油雞打爆咗

又係嗰句
對親邊隊都係咁HOT既三分

支那

俾MPJ打爆，仲係咁做俾佢

都唔同位

Anthony Davis右跟腱炎傷勢加重

Lakers All-Star Anthony Davis re-aggravated his right Achilles tendonosis and
there's some swelling, source tells ESPN. He will get an MRI on Monday.

根據woj消息，AD右腳阿基里斯跟腱傷勢似乎加重，將接受MRI檢查。

無斷已經係最好既消息
休返一兩個月啦

Mk做乜撚呀

點解唔出harrell

有冇汁？

3分20%
唔投好過

tht場均有冇跣5次腳

人地準撚到呢

不如磨兩分算啦

正面睇，3分20%都係輸緊10分

到THT spy diu

THT成日上腦

正想講 條友叫占送對鞋俾佢啦

勁過牛羅B嘅tht

CLS, 兩個REF 鳩吹，背住點睇得清，咁都吹

個雞未停過

個球證都睇唔到點拍走個波
就係度9吹

Ft 都夠輸死

係咪還番上場啲主場雞

占燥了

第二 靠ft 拉開 屌佢老味

個底無左ad 真係唔得

重建了

要內線球員

D.H都唔簽
簽左個底就唔洗搞到咁

早重建早著

輸18分

RIP season 20-21

湖呢排啲三分食咗啲乜屎

可以去食lunch了

湖打果啲三分射得多又射得準果啲真係冇勝算

點解3分又會突然差得咁緊要.
明明開季咁勁

企weak side底線球證睇到strong side3分線有foul

愈睇愈燥 冇一場係成場壓得住對手

kcp 凍咗

個個都攰連嬴左咁多場

可以重建了

做咩唔用古仔

教練換人好慢

認輸休息算啦
個球證係咪都吹

任何隊對又準又多既都實輸嫁啦

今場好撚ON9 金塊個邊球球都吹..
湖個邊就睇心情
還返上場D雞可能要

MK D剷廢撚到

好似第一次俾人炒咁多

KCP都係坐返監算喇

傳個波都唔掂

無AD 可以行到幾遠？

對腸，爵，艇，金 依4隊輸鳩緊

今季西區大飛爵士average又準又多...

睇吓廢老仲有冇無雙

準備斷連勝啦
根本早幾場都已經有問題出現咗
之不過係LBJ開哂mode咁carry

內線防守 深度不足 而家AD傷埋就更加難搞
MK仔融入唔到隊波 進攻冇組織 到頭來都係要靠LBJ
三分熄火 kcp明顯謝咗落嚟 需要盡快搵返狀態 或者其他隊友挺身而出

之後冇AD喺度只會更加難搞...睇怕LBJ又要打到斷氣了

Kcp真係翻入去啦

kcp又送4分

Schroder唔係一般廢

其實唔洗搶戰績
健康入到po 就夠啦

Kuz今場完勝mpj

得佢正常

trade啦，要返個鋒線球員算

大摩都係要執 冇波打佢啲刺頭格隨時出嚟
佢上場射唔入三分就玩佢手low post 但其實佢唔射三分就已經負作用

換dlo

樓豬開po燈到一個點

無睇到，今場戰犯係邊個？

Lakers All-Star Anthony Davis re-aggravated his right Achilles tendonosis and there's some swelling, source tells ESPN. He will get an MRI on Monday.

MK, KCP

KCP廢左幾多場

之前d3分好準 呢5場跌哂

原來古先係清泉

Po 258開始

見到MK傳波d timing 好想熄機

AD乖乖地休息下啦

所以得佢笑到最後

要返上年陣容仲好

比樓豬燈完之後廢足咁多場

mk 要躝架啦

唔撚投直接剷機會重大

射定投

依家睇番其實係
古神超進化左
Wm=>屎綠
但係mk同gasol補唔到rr9同猴個位
唯一好既就係harrell
雖然防守差過mcgee但係打得好有火又可以比ad抖多d

有咩分別...?
射啦
三分來講~

好話唔好聽...打果啲都係弱隊咋喎...
7連勝入面好似得些路迪同塊叫勁...
咁都打到頽皮就真係快啲收皮

成隊得一個射得...
本來MATTHEWS 都係3D但而家乜7都唔係...

星期六對熱火呢場有睇頭

星期日先岩

以湖近期狀態應該至少4連敗

mk要trade

仲要AD傷9埋

今week 仲要打網

嚟緊個星期賽程最好睇偏偏就冇full team

唔駛理SEASON成績追排名睇波都睇得輕鬆D
最多都係成日輸波

仲接受訪問應該抖1-2個月就ok 掛

今季冇左啦

Ad個樣攰到

咁灰

網隊讓kd

今季應該RIP

出返喇

佢早幾星期已經有發炎
依家照睇應該係發炎嚴重左
腫左

應該無斷
只要無斷今季都仲有得打
發炎唔好死出喇
直接抖返1,2個月最好

Mk個定位唔夠清晰
情況好似之前古咁
明明佢係第六人得分手
但偏偏要佢做傳導嘅角色
搞到依家唔三唔四
傳波嘅to影響埋攞分嘅信心
希望Vogel可以喺ad傷期間執下個陣
其實我一直覺得mk本身係冇問題
有攻有防 只係打緊唔適合佢嘅位置上
執番啱嘅話湖人火力唔會輸籃網

暫時睇唔到Harrell 同mk有咩one two punch

第六人料做返第六人咪算，又要格硬starting 扮上菜

佢同廢老同場真係好尷

明明同古harrell一齊上場帶bench幾好
又唔洗同廢老ad爭球權
依家搞到自己不倫不類咁

要喇 要搵個新既第二得分點
唔係打死占士

睇下會唔會俾mk去多d or 轉harell做正選

呀叔同kcp打正選 mk死番落去打bench 我估推馬上去打正選

mk近排存在感真係細左好多

PF推古都正路
SG轉m9
PG用kcp
之後mk harell打第二梯隊幾好

matthews冇3..得d..呀叔有3有d..可以試下1,2場

其實可以借AD傷出為由
大執正選、後備陣容
Mk

mk唔岩打冠軍球隊
太多決定差到不得了 間接害球隊TO
上年okc呢類贏輸無所謂 任佢舞佢表現咪突出囉

m9今季3分無哂真係估唔到

打後備就差唔多

公道啲講，MK打後備搶分應該幾勁
類似Jordan Clarkson 喺Jazz嘅定位
冠軍球隊好需要呢類球員做x-factor

Ad收咧了

占士個定位害左佢
而家湖想mk搶分定組織都未分得清

如果要mk組織 就變占士做搶分個個 但呢家波應該唔係mk擅長打 而且占士又打養生波搶分唔去盡
但要mk去盡搶分 占士又唔似肯安份做組織放波俾佢做ad之後個得分點(要保持靚數據) 結果打到而家尷尷尬尬咁
組織又係占 得分又係占 結果mk兩面不是人越打越差

非常認同
球員嘅能力擺在眼前
真係好考教練團功力&戰術安排
希望playoff 前執好啲角色與定位

Vogel係時候要認真執下個陣
邊個放翻正選 邊個落bench

可以期待下古會唔會打正選順便打翻起個信心

其實ad個健康問題真係好令人擔心，每季都係打下傷下咁，今年都唔知捱唔捱到成個playoffs，就算今年tendon recover到，下季肯定又有其他問題出現又要抖唔知幾多埸，占愈黎愈老本黎都係諗住常規養生俾ad擔大旗playoffs先打真軍，如果下年又ad傷出，可以點算？重點係ad今年先係27已經咁多傷，佢捱唔捱到去32－33既 prime time都健康? 長遠係咪都係趁有價好賣對湖人最好？如果下年大傷收皮變毒約食左個cap幾千期，湖未來幾年都玩完

係
第一個賣廢老
第二個賣ad
比大家至愛既tht上位同kuz做雙核心應該都夠做

Ad廢老打包換番b心番嚟又可以再戰十年

係啦放占去jazz／76人沖多個冠，湖又可以養yc大家都開心

再戰十年樂透區

ad換鼓佬+性

其實今年隊湖感覺上無上年嘅chemistry 咁好
Bench 都少咗歡樂

Rondo同Mk比
MK處理真係幾皮

Ad傷咗 得細家嫂係傳統中鋒
好似今場咁 肥仔屈哂機以前都話有猴、mcgee 頂下
而家係0
外又唔準 內又唔夠人嚟

湖有冇本錢換bamba 反正魔術都唔用

Ad

季初D人話底夠用㗎

之前好似吹佢想入宇宙網

Matthews 入得最多3個個黎

Anthony Davis will miss 2-3 weeks after suffering a calf strain, per @wojespn.

佢坐返幾個月先啦

呢個新仔天賦幾好，但湖人要有本錢拎出黎先得
加素要打慢節奏先得，佢慢左好多

認真呢段時間佢出番黎，以重心球員黎講佢真係唔多合格，如果呢段時間唔係有奶，其實佢呢段時間帶隊既表現應該湖變左下游球隊

同我地打工仔心態一樣姐 你大佬夠料carry全隊既 細既自然hea得就hea

AD最快坐到三月中

Milk MVP

姐係你條team個二哥其實完全冇問題 心態實力上 大佬又照 但身體真係唔好太咁解

哇屌一陣雀屎打76

Ad而家傷仲好,更加有理由補多個中鋒

補中鋒，買斷市埸又冇乜好野執
除非trade

過完all star先出喇

牛！！！！ 44+9+5

ad加5個picks換返牙牛回家

牙Fred 都好勁

羅 fred B 古牛
本身已經champ

排11都唔知得唔得

三方
同木狼要埋牙羅

Jc 牛屈撚到
回家吧

Clarkson 回家未

L.Ball 羅 B 牛 Bryant
Fred 第六人

牙牛JC 勁能到

Jc濃眉大眼又好波
我湖急需令囝後場。

牙Fred 40分

牛 44分
JC 40分

76都算係咁冇左EMBUID都打到咁牛

基本上唔拉gobert 出黎就無得打，內線防守太癲，下下3分又唔夠jazz 準

笨西

所以塊幾克雀士

Jc回家未

Ad今季打得咁hea都可以咁多傷
呢件玻璃人有冇得退貨

buyout Griffin to LA

勁廢

垃圾版廢老

上季打到周身傷喇

短手仔
老左無哂爆發力玩完喇

Coach : luke walton

呢條垃圾送都唔要傷完冇哂爆發力防守又hea仲要冇品

波心B牛Nance JC champ得
羅可以做啦啦隊

換轉咁睇，無左AD可以改一改個輪換名單，試下放MK落去第6人幫手lead隊拎分

係唔係應該補下籃底 Trade番Myboy?

佢唔肯打bench
佢一嚟就話要starter

假正選算啦

呢期佢都係假正選喇

因為有傷先打得咁HEA

打一分鐘之後換走得唔得

唔係功能球員慘到要打假性正選都幾抵死..
明明bench任你舞 死要上正選做3D

有冇話傳緊簽換中鋒？

鼓佬擺咗上枱，湖有冇機會換到

執到佢既話唔洗ad都冠軍

一早就要啦
LBJ 做POINT GUARD
咁你要隻疇來做乜? 打快攻呀? 鬥矮呀?
都岸撚七鳩既, 出KCP同禿好過啦

杜蒙? 格芬? 定塞既湯臣?

騎士同湖friend 底成日做交易同唔同岸
不過用咩換呢又..................人地二千萬一年呀大佬

buyout就唔係咁講啦

towns傷完到佢傷
狼隊繼續tank

個個都BUYＯＵＴ
你估隊隊都想ＢＵＹ架咩？

像對孖公仔報喜．
ＢＹ ＴＷＩＮＳ

簽得個人球預咗冇運行

木狼唔撚差在tank撚到5狀元

無左羅狗，即刻屌打湖

ＲＵＢＩＯ救全家
今日佢好勁

坦隊打湖都起q

Mk d防守Rubio都打得爆

古狗比個新仔玩

古真係勁左好多

Mk

簽左大約
安定左， 唔洗日日比人話叫ＴＲＡＤＥ
有家的感覺

佢根本應該打第六人
而家ＪＡＭＥＳ不在，佢做進攻點咪幾好
都唔明執著做正選做乜鳩？

歲月不饒人

幾時到mk生性

尻傳左幾球

TO多到呢

大摩返屋企訓啦好嗎

9個TO

啲to少啲 第一節已經拉開左啦

ＭＯＲＲＩＳ 係咪低能架

傳個波比人做乜鳩

其他人仲勁，睇住ＢＡＹＬＥＳＳ企定定射ＢＵＺＺＬＥ ＢＥＡＴＥＲ
好在佢唔入啫

屌你湖人做乜鳩？

咁既班波，九個算小啦

Ｄ友仔訓著哂

對狼都打成咁
唔怪得Ｄ人話ＡＤ ＣＡＲＲＹ全飛了

單節10個to 破左今年紀錄未

母倍感安心
不過唔洗出行

你指邊個？

Alex Caruso

我羅

Tht d傳波球球都冇力

有天賦但仲有好多地方要去改善

呢個陣

今年唔好話champ 過唔過到PO 1st round 都成問題

Kat 個跑姿柒撚到
成個傻閪咁

入到波就得
好過加素唔識跑

季後賽都未必入到

古狗仲撚樣衰啦 一跑動個背硬直哂

哇屌細嫂零進攻

佢宜家連放籃都唔識

迷古今日輸了

真係老成咁？３６歲喎
白人來講，應該仲有貨賣

Kcp打咗半場點解可以一球三分都起唔到

今日班友個波都未控掂 成日甩手

褲子馬!

KCP係咪唔記得續個三分Skill set member

23號戰術

mk tht kcp 換beal 算唔算打劫

唔算

其實換得過

有冇咁差 放心 肯定西決
AD+lbj 係保證

對親邊隊都3pts hot
檢討下外線防守啦

AD 打到再講啦

AD新傷舊患off track 哂了
全隊零個人打到底

佢個傷咪傷兩至三星期
季後賽五月喎
有三個月

gasol又好左d
進攻上
真係幾場都有三分波
好過班guard

屌 真係差個守到波既中鋒

最慘冇防守呢

睇吓遲啲買斷巿場有冇得簽個
不過網個底仲廢 唔洗擔心

卜=新屎綠

屌你老母kcp空過露營仲fake乜鳩

連續俾人拎左幾多分, 每個回合都失分

人地3分都射死我地

唔洗擔心，我地個底仲廢

佢射手都唔敢射

MK仲要柒幾耐？

禿真係好撚好j

KCP近排搞乜

mk換左佢

占係咪開緊18mode

癈老報仇式進攻

條友打緊美式足球
佢拍波都拍唔掂，淨係食第一下撞入去
又俾佢撞到入去

Blake Griffin真係會黎痴冠?

唔開 playoff都無得打

你估湖人開善堂咩

要都要鼓佬啦

Mk都22分4偷
今場唔反住

呢個都9成去網

大摩返來了

摩狗俾人屌完又做到嘢

今日大摩又幾醒神, 係KCP仲99下

今場細摩黎架 咁準

上三四個po俾人燈完鳩到依家

大摩好勁

trez冇一場失過準
攻守都有貨交

如果kcp仲係咁嘅態
忍痛trade佢換Beal 好過

無乜用 退化得好勁

想知湖人點解咁鐘意拍多下拍甩個flow先射

kcp又炒 wide open

Mk >>>>> KCP

兩分幾鐘俾人追九分兼射起左Edwards

唔關冇底事啦下話

我湖真係唔賣垃圾
心仔29+9

細加打2 號位啦不如

準過kcp

細加差啲一拳打爆個screen

身高同paint offense 距離完全成反比嘅屌

想問Harrell 係咪傷左？
今日出咁少

因為要出Gasol頂towns

ＨＡＲＲＥＬＬ真係太矮，西岸鋒線太多高佬
ＧＡＳＯＬ太老又慢， 要執立個後生Ｄ同快Ｄ既
麥基就最ＦＩＴ但賣左

鼔佬就太貴，格芬又太癈

trez都有好處
對面高佬都跟唔佢
進攻好靈活

其實Trez個定位係PF, 跟本唔係C, 但守親都係搵佢守C

湖得Gasol一個C, 唔計Cacok

playoffs都係小球陣居多所以湖都應該冇打算簽C
都係ad頂
marc都唔會出好多

其實西岸d強隊今季都唔係玩小球 箭都用返表弟，勇又wiseman, 塊爵唔洗講 直頭有頂薪中鋒座陣

機會來喇 飛雲

買斷的話就有機簽wor
睇下佢想入網定湖
佢想冠我諗都係依兩隊

定係私底下傾好
因為騎同廢老fd 底先肯buyout 佢

唔太熟
買斷左點計人工
如果入湖或者網係未都係得返老底？

麥基一定唔係
睇佢好似好快 其實都係比人針住打
佢打regular ok playoff就冇用

Playoff節奏慢啲 gasol就未必咁慘

佢同ad一齊出都唔明點解要佢守C 根本錯撚晒

Towns好似細隻咗唔少

buyout咗 網有傷病特例可以出到中產
湖得底薪 所以望就望有其他隊trade
唔係變相益籃網

可唔可以簽返 pau

網簽埋佢無敵=100% champ
又黎四巨頭

buyout佢都唔使要錢喇
而家睇佢想打咩波姐
佢打湖作用應該同猴差唔多

其實nets都有jordan搶杜蒙為乜…

做肉盾保護ad咁解
marc用途都係咁

佢入到黎就唔只猴咁用啦... 實會俾戰術玩two man game

jordan廢到癲喎
咁當然湖都有機簽到
但網隊宜家計係大機會過湖

nets都係要肉盾 jordan夠喇
反而佢去湖可以幫輕AD內線得分
不過佢幾慢 未必夾到湖
而家AD養傷 佢實有得打 有球權
不過睇佢點揀

今日網單核輸緊廿四分都反cup到
下場湖人打佢地要輸幾多分？

佢完美fit 到中鋒位 依家prime > 上年猴多多聲

無話夠唔夠 有得加強實力就會狗衝
東岸易打太多 西岸太多不確定性
不過學你話齋 都係睇佢點揀

突然間諗起 綠軍好似有個2000萬既交易特例
佢可以直接承接合同 唔洗等佢變自由球員

ps:買斷之後 會有48小時比其他球隊完全承接成份合同 無球隊承接既話 球員先會變成自由球員

湖打小球marc其實岩使 有遠投
但唔識用
而家換杜蒙塞碌衫係中間 其實幾奇怪

你又唔問上年出猴點解怪... 個個講到會塞死個底阻廢老阻
但上年一齊出一樣勁....
今年有jazz Denver 依類傳統型勁旅
要一個傳統中鋒頂

你有睇比賽都知依家有冇ad係到湖都係俾人內線中出 同俾人任鏟

雖然都係ff 但多左drummond 差好撚遠

有AD都俾人姦喇
marc真係幫唔到手

ad比人追住攻易傷易犯規

其實係依家太多進攻點唔太用到細加
Mk 廢老ad都識自主進攻細加有幾可攞到波
如果得番廢老在場就易夾好多好似今日咁

其實nash個基本盤都仲係用緊mda concepts

其實就算之後對網輸都唔緊要
而家網勁係因為仲係regular season
啲隊都冇針對性不停打底
去到final 或playoff 網嘅垃圾底同防守就會暴露得好嚴重
我其實唔覺網入到final
咁多年playoff 防守勁既隊先可以係playoff 贏波
你睇返過去幾十年 每一隊防守垃圾係冠軍
同埋各位對自己隊波有D信心啦

其實最大問題係佢地仲有好多時間去解決佢地防守問題同底 依家先大約過咗3份一 佢哋仲有啲唔錯嘅籌碼

不過，如果佢哋真係陣容冇咩點變而入咗final, trez可能可以場均25分，甚至係無限mismatch

Btw牛成左材。d數據勁靚
以前有份笑佢。係我衰仔

破產版廢老

Fake news
騎士叫trade

Welcome to the Lakers, Dxxxxxxx

C.Randle

冇湖迷叫young core Bynum回家？黑人 七呎 30歲頭

咁我寧願要Sacre

廢艇比雀屎姦到出水

大家期待鼓佬，最後可能係短手芬

要短手黎做乜
同位置有trez

鼓真係buyout既話應該係湖網艇爭

都係大肉柱啱我哋用

條友好似係早幾屆選秀
咁後生就搞成咁

魔術年年想換走胡斯域 但年年得佢係成隊遮醜布
魔術已經棄養咗bamba喇 其實佢都唔差嘅 有啲外投 臂展擺喺到都嚇到人

Vxxxxxx出場次數同數據都好穩定，可惜打魔術呢啲垃圾隊冇乜人留意好彩叫入到次all star

揀定咩number球衣好

一個人搬咗出嚟住，今晚過第一晚，好悶，搵d野傾下丫

俾地址我上嚟傾

我做1你0？

淨係傾計

呢度傾咪得囉

飲住酒傾

其實可以點換到....

守到吓波已經夠 冇乜留意佢 佢守波如何？

買斷

要掃安心出痕，你有無架

mcgee咁上下
位置感差 靠身高臂展補救
對抗性有進步 但未夠頂重中鋒

勝在叫做有三分 籃球智商唔高
同埋礙於力量 檔拆威力唔算高
如果vogel肯養/搞得惦佢個腦
都可以一試

ps:戴頭盔 唔排除係魔術d guard太廢
所以影響到佢表現

要番McGee好撚過

其實mcgee呢啲跳跳人頂常規賽唔錯
另外自由身緊既dedmon可以一試
雖然係國王個陣好柒

湖d guard好好咩
條友好似都高位pick來

6 picks

今日準備俾網炒20度

榮b出得

佢好似好高....
Train 得起咪好...
但問題係魔術會唔會大咬

不過如果簽到durmmond 都係佢好...
俾左網今季真係唔洗玩...

喺刺嗰陣幾好用

Wesley Matthews+THT+picks?

好似東岸正選陣容強過西岸

準備炒鳩網隊班2打6

MK唔出

定俾人炒

希望3巨唔好出哂唔係點打頭寒啦

KD唔出

Mk唔出？

WM上starter

Mk中左尾肺

KCP仲有STARTER

唔撚係掛

安全協議啫 佢係密切接觸者

睇下無左MK既lakers係點，不過又無埋AD

睇到古熱身射極都唔入 今場熄得

唔好燈住

如果上光頭打返順d
有籍口放MK落bench

開波

古狗個頭

櫻木

醒未呀kcp你老味

搞乜鳩league pass 個stream 咁靜？得講波佬把聲

湖係差3分

燈撚到

古仔今日係精神嘅

燈到

屌宜家league pass 係好撚低質

冇咗mk隊波順到

TNT 個轉播問題？好撚靜

Alex Caruso received more fan votes than De'Aaron Fox, who is averaging a career-high 23.2 points.

kcp 有咩用

呢個真佢keep波勁耐之後先傳 傳d位接左都唔係即刻起到手咁

古神今場D3分

對面個james 勁到

唔一定中招，但可能同中咗招嘅人有接觸

KCP 入未

佢好海鮮

Yes

以kcp嘅命中率其實場均15分冇咩問題，但近排到底搞乜鳩

佢今日仲要生日，入番幾粒三分慶祝下好冇

Tht有火

輸

對面個James好撚穩定

對面勁撚到

Steve nash 好撚型

對面啲射手穩到

我地個james 出左幾多成力

網啲波好撚勁
對調咗隻細Jordan對Harrell 變相Harrell無得玩

輸咪輸囉一場常規賽
決賽打撚爆佢哋咪得囉
不過驚佢哋決賽都入唔到

煮

煮都有得出

人地3分咁準 我地3分...

網啲3分有冇咁準

都話對親我地對面一定準,似我地問題多d

豬緊了

點解出煮

KD 都未出就已經輸咁多

比人炒緊

無咩辦法攻咁

我想問響完雞未

球球都吹

拎唔到分

THT都係渣咗啲 呢幾場都係負作用

kcp 仲柒緊 未返黎

火力差好遠 今場冇人爆發應該係咁先

Kcp玩完左架喇

今日中距 三分都無

除非廢老下節開無雙 如果唔係好快變垃圾時間

冇左rondo 有鬼人突破分球

MK突破ok??

大炒了

算啦佢

牙叔呢下型到

harris cls

守好d三分啦

古神gogogo

對面勁到

對面三分仲準過勇

準到

10/18 真係好能誇張

準撚到

matthews

Cls 勁撚過咖喱

輸了

其實細嫂唔打底係咁出去做乜

過5成3分 邊隊都死啦

對而射到咁先多十分

策應

網啲防守都好垃圾

其實湖要3巨

都係慳番d電算

投降啦

輸緊20分

我地都攻唔入

原來都係一場夢

電費貴對不對

冇猴冇rondo 真係好撚錯

真 仲要俾ki搶到板係咩事

廢老肯鏟就入到去
只不過是但掉兩球3分又俾人拉返開

廢老認真了

猴都算 但mk真係貨不對辦

呀叔好撚型

奶好有火

TANK MODE ON

lbj做咩咁快出手

廢佬同禿開始認真

下半場好睇

廢老有火打irving

我當年一個打勇士五星

禿interception嘅反應真係好快

卜都唔差

如果禿進攻進步多少少就屈了

kcp 食屎啦

廢老原來今場35000分
都幾撚癲

死廢老準備輸波

會唔會過到40000分

沾狗里程卑

KCP真係頭嗰幾場叫做幾好之後就收晒皮

WM仲衰

過jabbar都好撚難，要唔傷加唔退化

Schnoder 傷咗？

究竟點樣冇技術球球鳩剷入去拎到35000分

Wa咁快35k

無大傷一定過啦

Tht係唔係有價好賣？

做第二就得

都唔快，過30k已經係3年前

佢仲有4年先完prime

tht 古 mk 換巨頭

終於有個stream有得睇埋shaq個half time

古咪係巨頭

3400 avg20 打多兩季就過到

頭先miss咗
艾榮串到

如果我地有對面個占屎就掂

其實奶得罪左佢d 咩

無 純粹妒忌佢嘅成就
講真佢都真係幾小學雞幾乞人憎人地又冇屌佢

唔怪得認真啦臨尾

古變緊大鎖，唔賣得

Trash talk下姐 未至於有私怨嘅

串左好多獲已經

試下高比炒 睇下kyrie會唔會咁講野

小學雞知識都冇，佢認為地球唔係球型

wtf
Matthew kcp炒到手都唔敢起

為此我附上責任

成隊比d火啦屌仆街！

網個底任剷

Both shit